覺唔覺得Facebook多咗好多熱狗page？

如題